點解pokemon唔會出係手機到？

我指既係正常有主線 有對戰既game
類似紅寶石 let’s go 果款
單純就係為左賣佢部主機？
如果係手機上整 即使用200元賣斷制
其實唔會仲好賺咩？ 手機受眾咁大

係喎，樓豬好醒

寶可夢go?

咁佢唔駛賣主機啦

依你講法，任何game都應該出係手機到

電話出彈珠台好過啦

手機比佢啲主機易破解100倍左右

先唔講老任俾唔俾
你想佢出課金制定係要你喺手機俾幾舊水買斷？
我兩樣都唔想

Diablo m

Switch神早比人破解左啦
Btw隻game出係邊都係垃圾 送都唔玩

每代pkm正版都$300打上, 你想手機版$200買斷?
你睇下而家app store有咩game夠膽賣超過$100, 過左呢個價跟本無人想買, 結果要搞課金game先賺到錢

任天堂係一間為左出好game既日本百年企業,無需要為左賺你少少即食錢要做壞自己d game

樓主講咁耐都係想講自己無錢出Switch

遊戲永遠玩唔到結局,我既問題定GAME既問題?

將精靈球 回血 等等好多道具都用GAME金幣消耗
唔夠金幣就要課或者等一日 已經好搵錢
做埋交易系統比人 買賣小精靈 稀有道具 隻GAME 長玩長有

明既 可能得番老任有咁既堅持
垃圾暴雪走左去將暗黑破壞神放係手遊上面
仲要同網易合作

改到咁你玩埋我果份

唔係講笑，唔明點解唔出tcg

Pokemon revolution online 有apps

問機上面巴打都講左
雖然好明白
pokemon呢啲真係出係手機會方便玩好多
老任出既話我又唔驚佢係啲課金驚
老任個招牌就係對遊戲有熱誠有理想有堅持既代表
但真係難搞, 多數結果都係無乜賺, 不如係到谷下部主機, 之後再sale其他game

switch已經係最兼顧到方便性既平台
雖然方便一定唔夠手機就咁拎出黎就開到玩咁方便
所以咪有隻GO
雖然隻GO如果唔洗限你要周圍走既話可能耐玩好多

得ipad有TCG ONLINE